納稅人幫上等公務員供樓，點睇？

上等公務員有黃金地段宿舍平住，另一手再自己買樓出租

世界就係咁唔公平

買左樓冇得住宿舍架，要借父母 仔女人頭

公務員都還好 仲有D用 公屋狗唔該全部死

除咗紀律部隊，無左宿舍好多年啦

唔止...香港財政儲備留左好大部份要黎養退休公務員 條數夠填明日大嶼

pt 22或以上 or 20年年資可以拎幾千蚊housing allowance

所謂上等公務員，可能就係中學坐你隔離位上堂唔聽書嘈嘈閉堂堂比人罰企果個大隻仔
而你就努力溫書入大學點知出到搵得份萬三蚊文員仔

有幾多錢？

4000幾5000，pt越高越多錢，不過都係去到7千幾？ 可以拎十年

不過升到pt34先開始拎就另一個世界，一開波就18k

幫警察供

咁你唔去考公務員？

呢個真

比班紀錄部隊都好過比班公屋唔返工唔做野既廢人住

冇錯, 個個都可以考, 個個都係咁考

因為你大學畢業果陣，大隻仔已經做左4年散仔，
你35歲搵到份比較穩定既工既同時，大隻仔考左上幫辦，
你50歲仲供緊層200呎納米樓，大隻仔同家人手持三間太古城放租而自己住緊公務員宿舍
退休了，大隻仔渣住長糧去保安公司做顧問年收120萬，而你....層納米樓終於供斷

散仔一世散仔，
上沙展都有困難，
永遠傷心柴，
Max 3xk

pc 仔 排幾耐先有？係咪宿舍？

而你就努力溫書入大學點知出到搵得份萬三蚊文員仔

自己廢唔好賴個制度

無話廢唔廢，只係講出e個社會咁運作緊

冇錯 所以我一早都唔信 大學是旦讀完就算
反正講到尾都係講賺到幾多錢

但個MAX 都會加，仲加得多過出面

高薪養廉
而家唔知養左班咩人出黎

來生只做公墓員